有無人曾經相信啲野 後尾發現係假嫁？

五十年不變 高度自治

上帝

耶撚:屌你老母

愛迪生係好人

真愛

奶

出糧還錢比你

以為自己好掂 原來只係垃圾

好有同感
可能佢講下年出糧
不要放棄呀

Av女優既胸

睇完電大象個post先發覺佢係物理界毒瘤

錯呀
係落地獄啦你

樓市唔會跌
沙士嗰陣揸住兩棟樓
差啲跳左落去

唔係佢條仆街打壓，依家生活科技起碼快返20年。tesla當年已經研究無線叉電。

我好靚仔

问有冇人曾經相信既嘢 到今時今日都仲係真易答啲

iPad 手寫 自隊

我可以做到av男優

三文魚唔食日本人

殘体字

信自己

呢個世界係公平

仲有孫中山 曼特拉 係好人

地球係圓

聖誕老人

支那講嘅都好信嘅

只要努力工作, 公司/社會會比你回報

哥倫布嘅大部份事蹟

愛情

前女友同我講佢同個個玩下 , 唔係認真
咁多年之後原來發現 , 所有野都係假
我連依十年黎佢同我講有愛過我 , 我都唔再相信了

未成年實係處

打j對身體唔好

個女仔對我有意思

上太空捉夢夢

windows, mac
好多話好用，實際唔好加勁難用

我唔鍾意佢

大學好輕鬆 唔洗讀書

on撚9

同1個女仔表白，佢話等到DSE之後先同我拍拖 等到DSE完左，之後成件事無撚左影

維尼打貪

我不爱中国

true love

靚女唔屙屎

Ex 話我係佢最後一個

朋友

拖手仔會有bb

民主回歸
支那人有好人

相信可以一生一世

法律面前人人平等